"Je kunt beter niet praten."
Ze keek onbewust naar de deur.
Esmeralda glimlachte een beetje vermoeid.
"Waarom niet?"
zei ze, aangenaam.
"Er is geen kwaad in praten, zeker, en ik zal niets zeggen dat ik ze hoor.
W weet je hoe lang ik hier moet blijven? '
De vrouw schudde haar hoofd.
'Ik weet helemaal niks,' zei ze, 'en ik kon het je niet vertellen als ik deed.
Het zijn mijn bevelen en ik moet ze gehoorzamen. "
Ze zuchtte terwijl ze sprak, en Esmeralda zei snel dat het vrouw was een onwillige deelnemer aan haar gevangenschap en detentie.
Uit medelijden met haar onthield ze zich van het stellen van nog meer vragen, maar ze beëindigde haar thee en zwijgend, met haar hoofd op haar hand.
"Je gaat het beste liggen," zei de vrouw; en zij wees naar een ruig bed in de hoek.
"Bedankt," zei Esmeralda zachtjes toen ze opstond en naar de bed; maar ze deed geen schijn van slapen en lag op haar elleboog, de vrouw aandachtig kijken.
"Laat je me niet helpen om je te wassen?"
zei ze, op dit moment.
Ik ben 18. niet gewend te zitten en anderen op het werk te zien die ik kan helpen In.
De vrouw schudde haar hoofd.
'Je ziet eruit als een geweldige dame,' zei ze met tegenzin en alsof ze dat was kon het niet helpen om te praten, wat niet vreemd was, voor weinig mannen en vrouwen in de grote wereld van Londen hadden weerstand kunnen bieden aan de subtiele fascinatie voor Esmeralda's manier van doen.
"Ik ben Esmeralda van Three Star Camp," zei ze; "dat is alles."
